D model,行緊天橋果時諗緊d咩？

個樣咁chok，會諗d咩

下面條毒撚今晚一定J我兩鑊

我答你
我會諗：我真係好撚靚仔，唔知見唔見到報上唔上到鏡
又可以留念溝女

利申： 做過

掃緊今晚揾邊個老闆

落咗地面搵唔到 隧道點算

好似鄭中基咁